年薪15萬適合戴咩手錶？

話說老細話見客最好都戴返隻錶
隻錶都要趁返自己既級數
我應該戴咩錶好

Apple Watch

小米

卡士奧

唔係運動手錶黎架咩

g shock

扭蛋算啦死窮撚

正常人要買年薪左右價值既錶

月薪12500 戴精工啦

G shock

15萬有咩好推介

無知真可怕

精工千幾蚊夠造

g suck

年薪

頭先走去search左下...膠錶點見人呀..仲細咩

好似唔錯咁,但會唔會好易同人撞款架?

年薪?

卡西歐金錶

精工唔戴得，
因為李嘉誠都係戴精工。

大陸牌子我驚唔準

業餘工藝師

avi-8

咁唔好了...老細話要趁返個身份..

神邏輯

精工機械錶
唔好買石英
二千銀左右買SARB033/035
識錶嘅都會覺得你識揀

上網睇D人話機械錶唔準,唔準買黎有咩用

佢個隻唔係citizen咩

買啲業餘工藝師整嘅錶

年薪15萬都要問人?
入錶行問啦

你同你老細講：年薪得15萬完全付合窮到濃帶精工既精髓
不過依家精工都唔平，你都係買卡通錶算啦

年薪15萬咁多呀？
Casio 算啦

Seiko

g shock frogman

學黃子華買個報時員算啦

可能佢份糧花紅雙糧比重高 所以要用年薪形容啫
質疑得佢嘅人好打極有限

Audemars Piguet

會唔會太曬命

日本野,勁

非晒命

業餘工藝師既作品, 襯曬樓主

DW

係咪假膠黎

戴鴨記20蚊電子錶 最合適

go, a Lange, ap,

要去日本先有

非曬命

依度個個都月薪15萬
問黎嘥氣

寶可夢錶

精工

假勞

我想問 ball 係咩人帶

窮到燶，戴精工
輸到暈，戴星辰

47蚊人仔

扭蛋嗰啲

地通啦

留名睇加少少系列

噢 好royal

fossil

儲下錢買iwc

折頭高可以有65折
staff sale 4折都有

自己唔識淘寶？

講開錶真係想揾呢兩隻全新

Ap都膠嫁

年薪 用原子筆畫隻咪算

hello kitty 手錶

妖怪手錶

慘

識幾個年薪百萬，錶都唔戴

記得淘完低調d, 曬就無謂

手畫啦 我隻狗條狗帶都唔止15萬

迪士尼啦
我鍾意米奇系列

Apple watch
唔失禮

拉登同奧巴馬都戴過
你lv唔會高過佢哋啩

而且d隻係2017 新版重制版
w217
唔係舊嘢

唔好意思，睇錯月薪 15 萬，返出去先。

膠
錶

同網絡時間自動修正， 勞都冇咁準
利申: 用緊$100 智能錶

識帶一定帶迪迪尼手錶

紙錶

仲有錢買錶？

你要準既,你電話一定最準

小米手環

膠錶

我覺得呢句幾make sense

正想講 ching識貨

超人膠錶

是日mean精

兒童膠帶錶，5蚊扭蛋

睇錯年薪15萬

整隻 panerai算啦，半年人工，睇落去低調得嚟得體

睇錯咩

洗唔撚洗咁缺乏自信阿
已經唔係搵得多仲要買啲咁既野證明自己身份地位?
識朋友身家千萬都係戴運動手錶
想人地睇得起你既就努力向上爬啦
你係有料人地同你對話自然感受到

睇電話個鐘咪得

你老細係叫你唔好帶貴錶咋

15萬年薪儲到100萬炒股票

戴緊casio
其實戴慣膠錶真係返唔到轉頭
夠實用
功能多，舒服，做運動又戴得
襯便服/運動休閒又得
黑色膠錶襯老西都冇問題
圓形錶面就難襯

八達通手錶，抵玩實用

年薪15萬學咩人戴錶？睇時間用電話啦on9

Rolex

用十蚊買膠紙 痴部電話係手好過啦

標題應該係 ［非曬命］ 年薪十五萬適合戴咩手錶？

richard mille

帶AP啦當然

岩岩創業 收入每個月負15萬 又應該用咩錶

繼續吹

去扭蛋啦

講真 好想要 不過好難襯

到你月薪15萬再上黎問啦

垃圾錶支那人先帶

咁高人工
妖怪手錶先襯得起你

baby g :0)

你願意用年薪百份之幾去買先係重點

聽講話係用年薪十分一去買？

仲帶乜手錶 帶個女祕書幫你報時啦

E隻夠醒目

用月薪乘三 你買到既錶

買原子筆畫一隻係手

窮到燶，帶精工

15萬年薪梗係揀中國威龍牌手錶
平靚正

海鷗

儲四個月錢買隻勞

Baby g

自己畫隻錶系手度咪得囉屌

睇真d原來係年薪

越有錢先戴平錶

overwatch

g shock 差唔多啦 我諗價格：1000-1500左右應該可以襯番你既收入 計番都係人工既1%

了解吓嗰間公司背景先

垃圾，寧願揀seiko

識貨，我年薪12萬，都係買隻panerai

真心唔錯

AP / PP

搵咁少 用屌米手環算啦你
fg 都搵得多過你

尋找到錶鄉的故事未？

反正又唔易爛，粗帶都得，同埋人哋唔玩錶嘅見到又唔覺得老土或者誇張，合乎樓主要求呀，見客嘅話一啲都唔失禮。

係，重點，佢又唔算高層，又唔算低層，中等類型，又唔失禮，外型都幾時尚，樓主可以考慮

最緊要嘅係老細叫落你唔係買隻精工俾佢睇下話😂

屌

所謂平既睇唔起 貴既買唔起
買條arm pouch 綁部電話係手當錶啦

戴個有牌子嘅錶就得啦 又唔係掛住價錢牌周街走

armani皮。型

同問，年薪5萬戴咩好？

Tony Stark都戴

d隻而家好貴

其實而家仲有例搵咁少錢架咩

呢隻

仲好平

讀緊中學?

自己畫啦 一支筆幾蚊咋

精工個price range 好闊架喎

個客唔識嘢嘅見到精工已經唔ok喇

可唔可以詳細講下？有冇介紹？

咩料SARB033/035 都俾人負皮

係香港戴Seiko 慘過戴MVMT

精工， 鋼帶 5 仔

搵咁多

唔係話狗眼看人低
15萬都唔算低層咩

年薪年薪12萬中層？

小米手環算啦

算係中產...

睇錯月薪對唔住我出番去先

年薪12萬戴pam

GARMIN/APPLE WATCH

而家興, 好多中高層個個走運動型, 唔戴貴錶
你戴左又唔會寒酸又唔會俾人覺得你充大頭

睇錯薪15萬

妖怪手錶啦

算係社會有啲影響力嘅權貴...

82年 Gshock

年薪15萬， 當你每個月儲$100 買錶，買隻$1200 樓下既錶囉 再唔係起女人街 廟街買 $100 1隻

八達通錶囉
夠實用

成個post都係

骷髏richard mille

戴緊fitbit

信和2樓電梯間鋪
140 蚊

日本隱世工匠製啦型到仆街

儲左1年錢買，差唔多啦